黃色經濟圈冇得攪?

ON9

小弟以第一身 同大家講
堅持 有幾大攪幾大一定惦.

小弟餐廳賣 傳統野食
客源就廢老多 姐係藍絲啦
餐廳暫時中立
但小弟就超黃既

我唯一可以做既
就係賺佢地錢去幫親黃店

運動前中段
一直對生意冇乜影響

但黃色經濟圈開始之後
小弟所謂中立既餐廳
跌咗起碼兩成生意

同時 今日起長沙灣幫親黃店
我諗住趁兩三點冇咁多人

仆你個街 間黃店爆到七彩

從今日起我知道
黃色經濟圈 一定有得搞

大家嘅目的唔係要藍變黃
係要令到老闆係黃
但未公開表態嘅餐廳 or 店鋪
[size=6]表態［/size=6]

只要大家堅持
就會有更多餐廳表態
而老闆見到表左態嘅餐廳嘅餐廳
越嚟越好生意

就會跟着做
生意人好簡單
搵到錢就會做

本身都未必覺得呢樣嘢會有幾大影響
不過見到呢兩個禮拜 由暗共KOL去到高官甚至國家級黨媒瘋狂起勢攻擊黃色經濟圈 咁就知呢條路必定無行錯到

最重要係
唔會有手足因為咁而被捕 被打